如果對家出每日記者會，我地每日高調去探訪弱勢社群得唔得

證明比大家睇我地唔係黎搞破壞，我地只係想香港變好

小推